過左聖誕後發現嘅一樣野

原來香港真係冇左冬天

自己無朋友

28 / 29號記得著背心孖煙通出街喎

而家先發現?
仲著緊短衫短褲

無著過外套

聖誕已經無晒以前既氣氛

南半球班人咪又係夏天過聖誕